［集思廣益］有冇咩背囊好介紹？

其實我想知有咩牌子，嚟嚟去去都係Outdoor 呢啲其實仲有冇其他你地覺得係好，我知有個香港品牌冬甩，但我想知仲有咩。

我其實本身睇中一個英國牌子Chrome，但問題個運送過程麻煩，一嚟佢都唔係平，二嚟運費又貴變相成件事就麻煩，不過真係幾靚係不錯的又岩踩車。

我預計如果香港有好背囊我預算1000蚊到啦，再貴啲都可以。

我用途都係返學，返工最好可以咩嚟踩車就十分好，不過我想要個夠大，多格數，Chrome個啲功能性好正又防水，但真係運送過程鳩Kick。

所以想集思廣益睇吓其實背囊有咩牌子係好嘅，比到多啲選擇我

Gregory

呢個好撚MK 周街都係

咪又係herschel eastpak Jansport Fjällräven vans，基本上香港人咩開個啲都包曬喺度

有冇啲唔係香港人咩開但又可以係香港買到？

Vans幾靚，幾唔錯，有冇多啲呢類風格個啲

Hype 算唔算，都多人咩

算，不過好撚柒啲款，我想要啲多功能型又有種踩車踩板風格個啲，Chrome真係幾靚 好可惜香港冇。

peak design

仲有冇？

porter

f/ce

tumi

chrome可以等mltd做65折時買
自己用代運好方便姐

每日返工都見到

我用開Burton 容量夠大 防水防刮
缺點係有墊背夏天咩好熱

（我都穩緊輕便防水嘅背囊

但我想親自試吓咩睇吓個感覺係點先，有冇啲香港門市有其實？

我見你係咁讚，以為你見過添
唔清楚香港有無零售有賣，但我見過人揹

冇計款嚟講幾岩我心意，所以我先想集思廣益，想知道多啲可能同佢同LV嘅牌子同風格

Arro 22? 其他唔考慮?

唔考慮，太公廁

我用緊依個咁岩都想換個新
Mystery Ranch Urban Assault

Samsonite red

跣水還跣水 防水還防水
二樣野黎
最少要丟落泳池都無問題先叫得做防水